★支蝗：內地住慣大屋，重新選擇的話，不會嫁來香港！

一名40歲內地女性，現與丈夫及其家人居於600呎的藍田公屋單位，但她直言「在內地住慣大屋，最小的單位都有七百呎！香港真的好逼，睡房門邊一旦放了拖鞋，便不能關門了！」若給她重新選擇的話，她或許不會嫁來香港，寧可留在鄉間「住大屋」。

現與丈夫及其家人居於600呎的藍田公屋單位

在內地住慣大屋，最小的單位都有七百呎！
在內地住慣大屋，最小的單位都有七百呎！
在內地住慣大屋，最小的單位都有七百呎！
在內地住慣大屋，最小的單位都有七百呎！

搬返去囉

冇人拎住支槍指住你留低，你唔滿意咪死返鄰國

回帶

today news

又要屌又要住

死番大陸囉 咪撚係到霸住啲公屋

講到人生淨係可以結一次婚咁,咁唔滿意咪走囉

但睇過

U J too much 游b

支蝗都係咁講
可能睇過另一篇

U j so many 游b too

lm

u have時光機？

印象仲要係你post

不要來走走走

咁唔該快d 死返大陸
讓返間公屋出黎造福人群啦